鼻敏感真係好撚辛苦

每朝一起身就打十幾個乞嚏
出親街起碼都要帶三四包紙巾
日日鼻塞搞到要用口呼吸
屌你老母呀鼻敏感

鼻敏感加埋眼敏感先最死！！！

啱啱成堂喺到呻鼻涕
隻眼又澀又痕又痛